香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

對上一個POST出錯日期, 決定重開

原POST:

對上兩次荃灣店同旺中店賣卡撲水投資國難五金,
可怕投資連連虧損, 我地收到唔少市民的怨言
所以我地決定回到最初的起點——旺角東天橋
收集市民的投訴同不滿！
活動詳情如下：

活動名: 寄信投訴奸商活動
日期:8月28日 - 8月29日
時間:5pm-10pm
地點:旺角東天橋 連濃牆位置（近MOKO出口)
奸商P&M義工到時會派發信封比大家中意放咩就放咩
交完信我地會派埋卡 未知magic 定ptcg
我地係唔會睇放左咩 直到回總部前 大家中意放咩都得
呢個星期奸商搵幾多
一部分投資國難五金
一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

我地亦歡迎各位封好信封直接交比我地

唔方便落黎的可以繼續過數訂卡:

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另外人手同街站安全問題,唔會接收任何玩具同文具或其他物資,
如有問題, 或者有玩具想比我地前 請先FB/TG聯絡我地

義工一號:

義工二號:

FB PAGE: 香港自由之書
TG Channel:

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

希望呢兩日見到大家

831不見不散

另外書個到預計年底會出到世
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

\
推

??唔係好明做乜

搞搞新意思, 換個方式收集物資姐

對上一次:

5點鐘準時開檔

Thx
Push

今日下晏5點至10點
同一地方見

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史